大家用iphone打機電量係咪跌得勁快

大家用緊咩iphone
打機電跌情況如何

用過吓iphone x，普通用都ok，出一日街返嚟仲有10幾%，但係打機真係倒水

iphone 7打一舖食雞，無左15%
利申:電池93%

用家問題

你買多部幫埋隔離屋，賺下電費